//Q1: Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

/**A1: В связи с тем, что пользователь может ввести не только с помощью клавиатуры, а и альтернативными способами.
Соответственно - все альтернативные способы, не будут обрабатываться.
    
 */
